多唔多人返工做野做到收工

完全冇停過
發覺都唔少人係咁

以前d西工係

其實好充實
日日無野做同日日做唔停既工我都做過

做唔停既工時間過得快好多
無野做日日坐係度真係好辛苦

通常返到去扮做野
食完晏
之後先陣野
跟手等收工

做過倉 每一秒都搬緊貨

Agger 最到可以tune到o唔ot自己選擇

而家返緊hea工，日日時間過得好慢

日日忙到癲 無停過

又忙又準時收工充實得黎又有自己時間

忙得來準時收工

忙得黎ot到仆街

有人返工全日都冇嘢做等收工等出糧

有人返工全日都忙到仆街

有人返工忙到仆街，仲要不斷OT

最仆街嘅係，有人返工時間唔做嘢，臨放工先開始做，之後OT做，然後同人講自己成日都OT好忙

最仆街係返工時間鬧人 收工叫人陪佢一齊OT

same
而家係無野做嘅工，某程度上仲辛苦

最仆街果班真係好仆街

其實真係, 扮工都好辛苦

印仔有拍片串鳩呢d人
偽OT扮勤力浪費時間

最後嗰段真係社會垃圾嘅行為

每日5點半收工出到黎已經見到隔離學校有架紅色靚車開出黎 個樣似二十中
老師真係好低人工 好多野做

忙有忙做..hea有hea住...視乎需要同老細起唔起度

公立醫院護士

上司起度都唔hea得啦

多